唔玩喇 畀返啲錢我呀呀呀呀呀 T______T

好

俾返D錢我吖

豬死了

麵麵幾時先蒲頭